也許cut線很難

就難在其實揸車各有各態度 怎麼辦
過燈位都難 盡最大的努力dum油卻也無力生還

也許收制不難 但如未行熟線路也會怕 市民成為傷患